IOS剪片apps一問

唔好意思啊 阻阻大家
我有個fd就黎生日 我想拍條片比佢
但係又要將幾斷片合一埋一齊咁
想問有咩apps係岩我用呢